全世界邊個地方, 會咁撚恐怖地強調要買樓 ?

電話台都出個節目叫有樓萬事足
屌你老母, 俾著外國 , 分分鐘俾人告話電視台同地產商勾結

幾時一個核彈炸撚左香港 , 大家唔撚駛買樓 , 香港都唔再可以住人就笑哂囉